操你妈的肥丝被bam终于可以安心用简体字了

做乜咁憎肥絲？

你🐴B

NMSL

Hide Blocked User - 老衲-

Nb LZ

第時我俾人bam係咪要講:
操你媽的GP被bam終於可以安心做個勇敢中國人了

(Show Dog User - 老衲-)

收皮啦食屎狗

is

清好波